你地會唔會搵唔熟既人幫手買野

想買樣野好耐
一路都草緊錢買
最近知有個好熟嘅朋友 識人幫買有折
個朋友話佢個朋友好nice

所以我就搵左佢個朋友 但約左約次都出唔到黎
之後先知原來係托上托。。

我就覺得好尷尬
有諗過就咁自己去買算
但又驚買完之後 佢個fd先話得閒 好似蝕左咁 同埋我又唔急買

咁各位覺得點

自己買啦

人地點解要幫你買？